我架GTR點改先夠FC鬥？

好唔甘心

係技術問題
你有冇發覺你每次入灣都一定推頭
拎唔到最好既路線

我對我技術好有信心

如何你克服唔到呢樣野，你永遠都無得同我架fc鬥.....fc鬥......fc鬥

GTR車頭太重，攞走個引擎就快好多

攞走埋油缸先平衡

擋風玻璃洗唔洗拆埋？

唔使

拆晒所有嘢，剩返嗰車架就啱

你條女三萬蚊過夜呀

唔係我條女

轉做電動車有冇得諗？